當你比人強姦 再比人告強姦係乜感覺

唔重要
有工返最重要

覺得自己係男人的感覺

借個位 請幫推
831 有行動

【行動 Post 請置頂】八三一週年，手足歸隊啦！

827 著黑衫
906 九龍見

手停口停